下個月去旅行，條女同我講會M到。。。

本身下個月滿心歡喜去日本，有兩晚book左間好靚既酒店，幾千蚊一晚一泊兩食個D，仲要有埋私人風呂，成日幻想到時一定會同佢玩得好開心，大戰三百個回合先訓個隻

點知今日佢同我講，計返時間會M到

晴天霹靂

紅燈係今次啦

屌，試過啦，好撚恐怖，怕怕

去旅行前扑到悶先

想追架小巴又點可以冇衝紅燈嘅勇氣

紅燈直入

嚟m前幾日還好如果係最尾幾日，啲m好似屎咁

緊係計好時間 知道幾時完m 先買機票架啦

去旅行個時零捨唔同架，浸埋温泉慾望有加持

月經溫泉？

避孕藥可延經

試過好撚臭

勇氣係有既，係唔想遮

諗起都想嘔，一D都唔enjoy，完事拎返出黎仲以為自己殺左人，D血多到

無計呀，我地都係服務行業，一早拎好假

我都幻想到，會唔會比日本仔罰錢架

係咪堅得?????

又臭又肉酸，我驚再試，會有心理陰影

你呢個月中出到佢大肚
到時咪唔會黎m

可以睇醫生食藥提早或延遲, 不過要睇條女嘅意願

食避孕藥可以延經
冇記錯好似係嚟M前一星期食
keep住食到去完trip
你仲有成個月可以上網check下
但記得帶套

得 試過無數次

玩人地玩埋自己 浸m血 成身臭味
到時你扯都扯唔起啦

有咩無咁直接既方法叫佢食藥

到時直頭大屠殺咁既畫面

為左去旅行中出到大肚，會唔會太大犧牲

會唔會有咩副作用

佢同你講兩個月無黎m你仲撚驚

致癌

睇醫生同佢講你想延經咪得 試過 好work

直頭叫佢食延經藥啦去睇醫生會幫到你

邊個做你條女就真係慘

我會揀由佢
來m可以放心中出仲正
其實你接受唔到你條女來m
咁我想問你
第時結婚一齊住點算？
你係鍾意佢點會介意衝紅燈
Btw其實最大問題係你條女來m唔浸得溫泉
你最好同佢講下

直接藥房買推m藥啦
黎之前食到去完旅行唔食一日就會黎返
不過就唔好成日食啦

咁撚大獲!!

去睇GP 叫醫生開d 延經藥啦
M到去旅行好辛苦
你女朋友又唔舒服，佢發返你脾氣又無謂

我對佢好好架，難得去旅行可以開心下，作為男人，想搞野都好正常遮

唔係接受唔到佢M到，係大家都唔like衝紅燈遮
BTW, 多謝C hing, 唔講唔知M到唔浸得

聽落好似好有計!!多謝

無錯脾氣唔好又係重點

而家食食到你想嚟m果日啦
一停食就嚟
不過記得帶套
咁樣中途食係會出事

睇呢個po就會明點解香港人咁乞人憎
你老未 黎m浸溫泉 你有冇公德心呀垃圾

食避孕藥囉，所謂避孕藥都係調節經期，需要1個月前開始食。少不免有副作用（少少作嘔作悶，視乎唔同人），但已經科學進步好多，唔會再有乜野食完變肥生癌果d嚴重野，你可以google下，再比你女友睇下囉

正想講，你條女黎m就唔好去浸啦，私家溫泉就無所謂嘅

有無試過流鼻血撩鼻屎

明明綠燈轉眼變成紅燈

血地地獄

冇 不過人人唔同，我冇唔代表其他人冇

Book間cheap酒店比佢 自己住間靚嘅

明明綠燈轉眼變成紅燈
btw你個名

去藥房買Norcolut延經藥，m之前一星期開始每日食一粒就ok

磨粉放落水ok？

睇轉醫生二百幾蚊姐
同醫生講旅行撞經期
佢就會幫你計埋日子開賀爾蒙藥比你女朋友
來m前2-3日開始食
食到旅行最後一日朝早
咁過2-3日就會來返m

最主要副作用係佢嗰次來m既量會多左
日數長左
因為積得多左
有啲人就話會想嘔 但我冇試過咁

千祈唔好自己去藥房買
個個人身體狀況唔同
唔一定啱食 請務必睇醫生

延經唔單止為左大家可以開心啲
最緊要係可以去得舒服啲
唔洗成日諗住要搵廁所
唔會因爲來m唔舒服去得唔開心

利申：啱啱去旅行都係撞左經期 食左藥

但唔係個個女仔肯食
都係驚有副作用

可以係可以 但唔係隨時食架
第一次食要黎m第一日開始食 第2-5日食都得但以防萬一戴埋套安全啲
如果樓主你女朋友依家黎緊m先好叫佢食
利申: 有食開

我一開始都驚
所以我都特登問清楚醫生
佢話其實冇副作用
一定要講就係下一次來m多左
咁的確食左我真係冇事既

不過唔敢擔保個個人一樣

去診所叫醫生開啲延遲黎m嘅藥，
好似係黎m 前一日食，食到你去完個旅行就停

去旅行就鬼旅行啦
晒時間體力去做d喺香港都做得嘅嘢做乜

你個名改得好岩

碧血劍

摸西分紅海

咁你同佢講黎m唔比浸 再叫佢食定藥咪得

咪照衝紅燈囉，我果陣都係咁，一齊沖涼陣順便扑埋

計好日子出發前睇中醫催經
中醫開劑藥俾你女朋友，飲完兩三日就會黎M

利申：試過

有藥可以食完遲d黎
有朋友成日食黎控制m期

口爆咪得

延經藥即係避孕藥 咁食無避孕作用 不過可以押後嚟

可以係黎m前一星期去睇醫生，佢開藥比你

M到都驚
M到照奶閪

得 試過

唔撚去

寫字仔？

有隻藥係可以推遲黎m

分紅海

直情係浸都唔得
來m浸好易頭暈

正
唔洗用套

Book左先知呀C Hing, 留意返，依家咩諗緊方法囉

咁就自己打J

正呀

棉棒咪得

條女黎緊m會特別敏感同淫

遮係要早成個月開始食?

今周勇士呀！

講到自己好偉大咁其實你知唔知黎m期間扑野對女人黎講好危險呢段時間陰道免疫力最低,仲要扑野係好易發炎

可以咁講
食完一盒21粒就繼續食下一盒 直到去完旅行 一停藥就黎m

總知世衛就列佢做第一類致癌物
咁當然，網上就有好多唔知乜嘢嘅source話唔會致癌，有啲仲話防癌
你將心比心，你係條女會唔會搏

我夠知
但如果本身身體好嘅
而我條丁又乾乾淨淨
邊會發炎

仲有屎眼呀

屌 我一月果陣又係咁
好睬屌完條女先黎
之後幾日仲在日本冇得屌

話食避孕藥會致癌到底有冇常識
事前避孕藥而家已經冇副作用，仲可以減低經痛、調節m嚟時間。一食就要食成個月先有作用

利伸：絲

分享下

來M 都照屌
因爲條女個幾日發曬情
不過其實唔係幾爽 要就住就住

一睇就知唔係真絲 黎M條女分分鐘仲唔開心過樓主
Btw其實直接叫佢食藥啦 而家啲避孕藥副作用已經好少
黎M黎得準之餘 仲冇咁辛苦

有咩牌子介紹下

完事個下條野好似去自助餐個D朱古力噴泉浸左一下拎翻出黎咁多汁，我唔可以成條係血，當佢無事

點睇世衛列佢做一級致癌物？
而且我條女讀藥，話食荷爾蒙好難無致癌風險

其實以前都有試過，成個旅行無哂mood

從來唔行後門

你自己認為乾淨咋

到時陰道炎又係揾黎搞

打通經針提早來
打一針 七日後來 仲易計算

如果本身一直食緊避孕藥
睇返咁岩個日期就係黎m
仲可以點樣延經

而家搞大佢個肚先咪得

睇說明書會有寫

咁係你既問題⋯⋯

其實唔難搞
有隻藥搞得掂
萬寧有

去睇醫生拎藥啦
試過因為旅行食
我既副作用係係咁出汗，個人keep 住好熱
同瘋狂生暗瘡
但起碼唔洗旅行黎m

就係無食開yaz

根本佢就係叫你唔駛帶套，有咩唔好

掉佢出酒店 叫D酒店妹返黎玩啦

黎m浸唔到溫泉

我都想問，食避孕藥就唔會黎M架咩????長期食咪長期無M, 無知JJ

我都想呀

有架
我都係食呢個
起漏食附近
好似係食完粉紅藥丸繼續食新粉紅藥丸
食到想m到

唔係 都會黎m
不過固定日數同日期

衝紅燈正 放心中出

小弟上年就係同巴打你一模一樣, 去左日本, book 左間好撚貴一泊二食連溫泉既傳統酒店, 又係事前充滿性幻想...

但係同樓主唔同既係...

果晚浸完溫泉, 返上房, 就係榻榻米上面浴衣都唔除直接就插左入去, 仲要女友食左藥可以無套玩 (因為我地試過穿套, 我話去到日本唔識買事後丸, 為免有意外所以果個月叫佢食藥, 佢都同意), 我就插到一半先戴返套 (始終雙重保險安全d)... 望住佢著住脫左半膊既浴泡騎主我, 件衫就甩就甩咁, 自己可以做到日本AV男主角, 即刻覺得4千蚊一晚既一泊二食抵撚到爛...

有咩比以上既情況更爽? 就係第二朝一起身浸完溫泉check out 之前再重覆多一次

結論, 下次記住計好M期先BOOK 機票酒店

呢個辦法係WORK, 我女友都試過咁樣去旅行期間拖遲黎M (因為去海邊玩水玩陽光與海灘), 不過一來要佢肯, 二來食住避孕藥拖M 佢個子宮會谷住谷住無胃口同唔舒服, 你預左佢就算無黎M, 扑野都會扑得無乜mood